旺角食乜好

我就日日都上海生煎皇
星期一至五有套餐五十幾蚊
上海厚切炸排骨菜飯

灌湯小籠包

加罐冰極
都只不過係$54

你地又起旺角食開乜野？

101肉澡飯

下午茶幾抵

沙

？

沙嗲王

呢間有冇做外賣

幾時開始食個飯要5x蚊都係好正常

好似冇
長期爆場呢間

有外賣自取 送外賣就冇

因為我公司每日$50膳食津貼

邊到

上海生煎皇 新寶戲院格離